\resheading{实习及项目经历}
  \begin{itemize}[leftmargin=*]
    \item 
      \ressubsingleline{Sensetime商汤科技有限公司见习工程师}{Linux/Python/C++}{2018.03 -- 现在}
        {\small
      \begin{itemize}
        \item 所在部门：工程部
        \item 所在项目组：驾驶员监控系统（DMS）组
        \item 已完成任务：Linux服务器上配置四个嵌入平台的OpenCV交叉编译环境；用Python制作中层Hand模块的Evaluation Tool；C代码移植为C++并制作CSV工具交付包；设计并实现高并发、高可扩展性、模块化、可视化的Evaluation框架。
      \end{itemize}
      }
    \item
      \ressubsingleline{行车安全辅助系统}{OpenCV/C++}{2017.10 -- 2017.12}
      {\small
      \begin{itemize}
        \item 项目属性: 团体项目
        %\item 项目属性：B/S、电子商务
        \item 项目简介: 该系统通过检测驾驶员的眼睛以及嘴巴，并结合了困倦监测、酒精检测的驾驶员生理状态信息，实现监控驾驶员生理状态的安全行车辅助系统。
        % 项目隶属于课题: 制造业产品设计服务与产业链协同技术研发与应用示范$\,$(国家支撑计划)。
        \item 职责业绩: 使用OpenCV实现了面部检测以及眼部检测，并实现了Perclos算法针对眼睛开度和打哈欠进行困倦检测。
      \end{itemize}
      }
    \item
      \ressubsingleline{基于Tensorflow的手写数字图像识别}{Python/Tensorflow}{2017.10 -- 2017.12}
      {\small
      \begin{itemize}
        \item 项目属性: 团体项目
        %\item 项目属性：B/S、电子商务
        \item 项目简介: 实现对常见格式的手写数字图像文件的识别，并对手写数字识别准确率进行简单的统计分析。
        % 项目隶属于课题: 制造业产品设计服务与产业链协同技术研发与应用示范$\,$(国家支撑计划)。
        \item 职责业绩: 带领小组成员学习卷积神经网络和Tensorflow。设计卷积神经网络结构，使用MINIST数据集进行网络的预训练，收集数字图像文件进行预处理，从而进一步训练。实现了对现实生活中数字图像的识别。
      \end{itemize}
      }
        \iffalse
    \item
      \ressubsingleline{基于MSP430的动画制作显示}{C（嵌入式）}{2016.03 -- 2016.10}
      {\small
      \begin{itemize}
        \item 开发环境: Windows XP，Code Composer Studio(CCS)
        \item 项目属性: 团体项目
        \item 项目简介: 在CCS中编程并将程序烧录至DSP板中，通过DSP板自带的显示屏播放一段动画，并能控制动画的播放进度。
        \item 职责业绩: 读取DSP板中已经放入的点阵信息数据，并通过一定延时能够显现出视频播放的效果；通过DSP板上的旋钮调节视频播放进度；在DSP板上显示制作人信息，并能通过旋钮实现上下滚动的效果。
        % 项目使用 Java 语言开发，并采用了 SpringMVC 和 JPA 开源技术框架。
        % 项目隶属于课题: 支撑区域和地方支柱产业的制造业信息化综合应用示范$\,$(国家支撑计划)。
      \end{itemize}
      }
    \item
      \ressubsingleline{基于Android的桌面小部件助手}{Java}{2016.03 -- 2016.10}
      {\small
      \begin{itemize}
        \item 开发环境: Windows 10，Android Studio
        \item 项目属性: 团体项目
        \item 项目简介: 通过在Android平台开发简单应用，学习安卓开发流程以及Java语言。
        \item 职责业绩: 负责整个程序的开发，包括前端和后端，实现了能在桌面录入语音备忘录信息。
        % 项目使用 Java 语言开发，并采用了 SpringMVC 和 JPA 开源技术框架。
        % 项目隶属于课题: 支撑区域和地方支柱产业的制造业信息化综合应用示范$\,$(国家支撑计划)。
      \end{itemize}
      }
    \item
      \ressubsingleline{基于51单片机的自动调节光线的台灯}{C（嵌入式）}{2016.02}
      {\small
      \begin{itemize}
        \item 开发环境: Windows 10，Keli
        \item 项目属性: 个人项目
        \item 项目简介: 通过51单片机实现包括根据光线环境自动调节灯光亮度、呼吸灯等模式在内的LED台灯。
        \item 职责业绩: 负责整个项目。包括在Keli中编写通过光线传感器获取光线强度信息，将不同光强对应不同的LED灯高速闪烁频率，通过按钮控制台灯模式，将单片机与传感器、LED进行焊接并最终实现自动调节光线的台灯。
        % 项目使用 Java 语言开发，并采用了 SpringMVC 和 JPA 开源技术框架。
        % 项目隶属于课题: 支撑区域和地方支柱产业的制造业信息化综合应用示范$\,$(国家支撑计划)。
      \end{itemize}
      }
\fi
  \iffalse
    \item
    \ressubsingleline{天圆地方在线点餐服务网站}{Java/前端开发}{2014.09 -- 2014.12}
    {\small
    \begin{itemize}
      \item 开发环境: Windows 7, eclipse, MySQL, TortoiseSVN
      \item 项目属性：B/S、电子商务
      \item 项目简介: 该项目是为贵州黎平县一餐饮企业设计开发、支持多店铺展示，客户可以在线订餐，由相应的餐馆负责送餐。
      % 该项目使用 Java 语言，采用 Struts2、Spring、Hibernate 框架开发。
      \item 职责业绩: 小组讨论完成页面布局设计；页面样式编写；JavaScript 编写实现样式操作和数据验证。已结项，未上线使用。
    \end{itemize}
    }
    \item
    \ressubsingleline{面向盾构机的零部件采购到货协同管理系统}{C\#/全栈开发}{2014.05 -- 2014.08}
    {\small
    \begin{itemize}
      \item 开发环境: Windows Server 2003，Visual Studio 2010，SQL Server 2008
      \item 项目属性: B/S、电子商务
      \item 项目简介: 该项目原型是成都国龙信息工程有限责任公司开发的中国铁建重工零部件采购平台。 此系统实现采购到货部分，采购公司通过系统与多家供应商协作，完成采购下单及到货的管理。
      \item 职责业绩: 系统设计；通过 SQL Server 建立数据表，并编写表操作的存储过程；通过 Visual Studio 采用 ASP.NET Webform 编写后台代码；系统页面的布局设计，CSS 编写，框架维护和样式操作的 JavaScript 编写。项目完成 90\%。
    \end{itemize}
    }
    \item \ressubsingleline{手持医疗终端}{C++/嵌入式开发}{2012.07}
    {\small
    \begin{itemize}
      \item 开发环境: Windows XP, VMvare, Red Hat 9, Qt
      \item 项目属性：C/S、B/S、医疗
      \item 项目简介: 这是在东软的暑期实训项目。手持医疗终端项目目标，可以在移动端实现患者血糖血压的收集，并提供医院的相关信息，在 Web 端登录能够查看患者信息。
      \item 职责业绩: 采用 crosstool 搭建 Linux 嵌入式交叉编译环境 (intel->arm)；用 C++ 编写界面；并集成数据模拟程序，并在 2410-S 上测试；分配小组开发任务。项目完成 80\%。
    \end{itemize}
    }
    \fi
  \end{itemize}